sienta hybrid 定Freed好？

我個人鐘意sienta hybrid
但匹數好似小個freed好多，怕無力
但係Toyota感覺耐用好多

兩架都係無力
揀架自己中意既就得

你揸十年嘅話Freed會少嘢整過Sienta Hybrid

一架Prius C動力, 一架Jazz動力,
用嚟推七人車都係唔會有力

Sienta外觀年輕少少

細CC 5+2，兩部差唔多
邊部合眼緣多d就邊部喇

sienta隻窗仲細過裝甲車d窗